{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033085",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50240&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 성중"
    },
    "text": "長期滞在が可能な宿です。 タルバンとウォルバンも歓迎します。 ペイバックバッジが付いている客室を予約すると、ペイバック50%割引クーポンが提供され、5千ウォンクーポンバッジが付いている客室を予約すると5千ウォンクーポンが提供されます。 クーポンは退室後に自動的に支給されます。 駐車場は計0台で、周辺の慶南科学技術大学まで徒歩5分の距離に位置しています。 晋州第一病院の葬儀場までは400メートル、晋州第一病院の葬儀場までは約700メートル、慶尚大学病院の葬儀場までは約2キロ、晋州市外バスターミナルまでは4キロ、GS25コンビニは宿の裏側に位置しています。 また、第一病院の駐車場をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのくらいの期間滞在できますか？",
            "answer": "この宿では長期滞在が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペイバックバッジとは何ですか？",
            "answer": "ペイバックバッジが付いている客室を予約すると、ペイバック50%割引クーポンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "5千ウォンクーポンバッジとは何ですか？",
            "answer": "5千ウォンクーポンバッジが付いている客室を予約すると、5千ウォンクーポンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "クーポンはいつ提供されますか？",
            "answer": "クーポンは退室後に自動的に支給されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "駐車場は計0台です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどの大学がありますか？",
            "answer": "周辺には慶南科学技術大学があります。"
        },
        {
            "question": "晋州第一病院の葬儀場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "晋州第一病院の葬儀場までは400メートルです。"
        },
        {
            "question": "慶尚大学病院の葬儀場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "慶尚大学病院の葬儀場までは約2キロです。"
        },
        {
            "question": "晋州市外バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "晋州市外バスターミナルまでは4キロです。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "宿の裏側にGS25コンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "第一病院の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、第一病院の駐車場をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 337
    }
}